荃灣搜獲炸藥, 燃燒彈同「香港民族陣綫」衫及反送中標語-被人屈點拆?

依鑊明屈可以點拆? 依單嘢足以俾黑警藉口以後依樣唔批果樣好唔批, 有冇計?

警方今早突擊搜查位於荃灣德士古道 142 號一座工廠大廈二十樓的一個單位，並在單位內發現 TATP 炸藥、燃燒彈以及其他攻擊性武器，警方拘捕一名27歲男子。警方今日向傳媒展示證物，當中包括寫有「香港民族陣綫」的上衣、以及一些「反送中」的標語。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華今日下午 1 時許見記者，指警方較早前收到線報，指在荃灣德士古道 142 號某單位內，有人藏有攻擊性武器及危險品。警方昨日晚上持法庭手令進行突擊搜查，在屋內找到懷疑爆炸品及燃燒彈。李桂華稱目前警方已處理了 1 公斤的 TATP，但仍有 TATP 尚待處理，警方另撿獲十枚燃燒彈。

他指爆炸品處理課人員隨即到場，證實爆炸品是 TATP 炸藥，燃燒彈則是由電油製成。人員即在現場處理炸藥，處理工作仍在進行中。他又指單位內亦藏有攻擊性武器，包括是鏹水、彈叉、刀、鐵棍等。李桂華稱，有證據顯示有人在單位內的製造 TATP 炸藥，警方已拘捕一名 27 歲中國籍男子，由於調查仍在進行中，不排除拘捕更多人。

警方向傳媒展示的證物，包括有黃色頭盔、寫有「香港民族陣綫」上衣、以及一些「反送中」的標語。被追問單位租用人是否有政治背景等，李桂華拒絕透露。

爆炸品處理課警司馬偉德表示，預計炸藥處理工作仍要進行一段時間，未有數小時將會進行今次引爆。他指 TATP 是極為敏感及威力強大的炸藥，並且對熱力、摩擦力及壓力都有反應，導致處理工作有難度。

無綫新聞較早前引述消息稱，警方今早突擊搜查單位，發現大批懷疑爆炸品，今早七時左右，爆炸品處理課人員即場引爆部分爆炸品，有碎屑飛散到警車的擋風玻璃。警方爆炸品處理課經評估後，認為將爆炸品移離大廈有危險，將會搬到天台繼續引爆。工廠大廈對開部分行車線需要封閉。

一係冷處理，一係話官逼民反，有人咁做都合情合理

現場都有事後插贓喇 仲有依家警察個朵咁臭你都仲信佢？

次次都係咁 有冇新意

當年都有啲咁上下野
拎番當年個回收倉當武器庫新聞就可以
LINK:

唔需要拆

今日橕警既人做既

次次劇本都係咁架啦班死差佬技窮？

假新聞，個別事件

香港民族陣線
梁頌恆

係呀 戒嚴囉

比埋呢篇

就算係真又點?佢有拎出黎炸鳩你至黑警?更何況插贓機會極大

你認下聽日班黑社會打直入 斷手斷腳打橫出點拆好過啦傻豬

冷處理就係最好嘅處理手法

唔明有咩好擔心
次次都用同一招
佢唔煩我都厭

強國終於籌夠旗維穩
自編自導自演「爆炸品」
圍頭鄉黑+雙程證+中二民團 「藍絲支持者」
共媒吹「香港競爭力差因為d人反抗」
政府吹「反暴力保民生牌」
黑警「示弱」，保護「市民」
鄉黑打人就拉示威者

喂呀你唔悶我都悶啦，又係14年果招

阿哥, 我信唔信唔係重點, 依家黑警果邊會用依個做藉口唔批或限制遊行示威, 而且單新聞可能會引起唔識嘢嘅人恐慌, 你柒完冇建設性提議唔該死番出去好唔好?

上次就tvb 舊廠 今次就荃灣

係出火就好
等好耐囉

69前我記得有整場對警車掉汽油彈啦
wfc

突發
我屋企有菜刀

係呀, 依次落重本印埋名!

好心佢地專業少少
一隻狗都無受傷重點有人信

由佢啦

警察誠信破產左, 做乜都冇人信

唔洗理呀，專心推721 post

冷處理

係既話之前洗鬼咁多人俾打到仆街

個别事件
咁屈法不如話民主黨收埋架坦克啦

黑警政府早已不可信

警方可信性

俾啲新意

唔需要拆冷處理就可以

呢d就係送上中央既假情報
跣鳩中央既就係諗出黎既人。

中國籍男子

警方已拘捕一名 27 歲中國籍男子

支共真係多撚謝你

好彩佢哋跣鳩上面

得藍絲會信

唔需要拆 正如文宣已經做到盡 仲信個d 弱智根本無得講道理

真咪真 假咪假 有乜所謂 都黎到呢一個地步

贊成冷處理
實係共產黨驚聽日又有一百萬人出黎遊行，又使手段恐嚇我地，尤其是中間派

中央真係以為有組織就好玩

ATV

使乜拆
自己友會明
對家深藍你點都拆唔到
慳返啖氣好過

應該將依條片擺到去F B，因為好多銀髪及中年人會用fb ,比佢哋知道差佬最鍾意用呢D手法分化

舊劇本，好悶

聽日帶民建聯poster去
有咩事放低證明我係民建聯既人

政府畀啲新意

難聽D講句
今時今日如果班狗俾人炸死真係冇人可憐

無人信。

我屋企有把明朝嘅尚方寶劍
咁我一定係想反共復明
屌你 看圖作文

知果到係邊個人租既咪知係咪關事

搵返白粉老屈d新聞出黎

今日720喎 撐警大行動喎

最好全港戒嚴

如果仲有人信既話, 直頭無視果啲人就得啦.

搵人聽日混入搞事嗰班人
喺欠缺協調之下
個倉俾差佬戇居居掃咗

下次入面放支持警察標語
佢會唔會報出黎呀

咁得閒早啲去浩園揀位好過啦，遲啲冇位要倒落海呀

唔割蓆 冷處理

咩屈唔屈丫，有氣油彈有乜咁出奇

亞視嗰單罪成坐緊啦喎

冷處理好啲

次次都係大遊行前先拉到
有冇咁岩呀

公道自在人心 不用理會

唔好理佢啦

老實講現階段
企喺我哋呢邊嘅人都心水清一定知係假
企喺另外一邊嘅都唔撚洗救
抗爭左都成個月
冇乜中立嘅人㗎啦
根本就唔使拆
呢單嘢只會鞏固企喺我哋呢邊嘅人嘅醫治
呢齣戲咁屎 只係展露左警犬為咗屈我地無所不用其極

打蛇隨棍上

即係明天遊行安全

直情endorse佢政府應該估唔到

唔理佢
由佢自high

落到場apple watch+telegram可以救你一命

就算唔係藍絲癈老都會話係反對派搞㗎啦

用下腦諗下都知乜事啦
點會將政治訴求t卹放"武器庫"

好好聽
有咩問題

次次都咁岩遊行前搞
含撚啦黑警好撚悶呀

玩假膠 話現場仲發現圓月彎弓同血滴子

唔需要拆，兄弟爬山

我下次買一大堆手果刀牛肉刀
上面放個撐警標語
咁會點？

追查左幾個月既反送中炸藥庫，係邊個負責追，呢個人相當有嫌疑

又屈人吧！事情發生得這樣巧合？

屈民陣 笑死 班狗冇腦

咁總有和理非有潔癖

唔需要拆
聽日遊行安全了

民陣

香港民族陣綫
扮民陣

洗鬼理佢 如果係咁下次再入到立法會既話 留返幾張守衛香港比佢

要信嘅話，上次汽油果單已經信左啦

又係前一日 又係突然收到線報

香港人大部分都係中國籍架啦 警方不嬲都係用呢個terms

屌

「...當中包括寫有「香港民族陣綫」的上衣...」
香港民族陣綫

民族陣綫係梁頌恆
拉到佢先好講啦

梁頌恆。。。。

無得拆,你想點拆?信者恆信 不信者恆不信.
中間派哥D你最多拎上年唔知邊單新聞話老屈LO.

同意
咁樣有啲和理非見到就猶豫出唔出個啲
唔係冷唔冷處理嘅問題

越打壓反彈越大

黑警搞事都收埋委任證啦
整燃燒彈會放件咩香港民族陣線既字係度比你睇咩？
市民同警察比邊個白痴啲

警察話捉條友係大陸人泥，唔通警察有共奸？

冷處理

真係有人問 就提出疑點

他指 TATP 是極為敏感及威力強大的炸藥，並且對熱力、摩擦力及壓力都有反應，導致處理工作有難度。 差佬都搞唔掂要原地引爆 點拎出街

無導彈既

【搗破武器庫】警撿爆炸品拘一人O記：數個月前開始跟進

數個月前, 又想屈人

但係咁, 係想炸你又點

香港民族陣線，攞返14年d道具出黎做乜

無視佢得㗎喇

冷靜手足，如果拉唔到人我都认為係差有佬做嘢。但现况好似有人斷正。
有手足做多左唔出奇，但不要过多討論。相信同交俾法律人員跟進。

天台爆破
今次又唔想搬重野？

最簡單做法：屋企部電視del撚左染紅台先

另一個操作方向：

無錯，我地已經凖備埋炸彈，你班仆街狗官、黑警、鄉下佬等死啦！！！！

咁又得唔得？

信既點都唔係呢邊 你點拆都唔會幫你架啦
留返啲精神聽日發夢

出個聲明，

指有一撮人 ，混淆那視聽，明顯別有用心 之類都夠啦

革命

嘩！劇情需要，實係要前一日啦

又屈
呢期日日都屈 仲有人信咩

廢老:
民間人權陣線 = 香港民族陣綫 = 民陣 = 暴力

支那狗 blocked

69之前拉左個黑社會掟汽油彈
咁岩721之前又整單咁既野
叫和理非自己諗

講左幾多次
唔撚洗拆
學對家冷處理
屌你老母臭閪
成日上黎問點拆 分散注意力

有同事share左呢個新聞比我
第一句就問明屈架喎

呢個同事係完全無遊行 但都睇得出係明屈
比人呃到係無腦既人

第一件事
應該徹查嗰啲又放炸彈前科嘅組織！

將上次遊行前掉燃燒彈單嘢放埋一齊講
都係某些人想污名化遊行，以徒影響遊行人數

其實唔洗理，推721 post就得
而家，警方誠信一早破產，得藍絲會信

不過大家一定要保持警惕，特別係聽日
基本上確定會有黑社會出來，同市民發生衝突
大家首要任務係保護自己，一定要保護自己，因為相信佢地會有其他武器，甚至無差別襲擊市民
其次，就係要拍片！！手機記得充滿電

推

藍絲唔會理係咪栽贓

政治最好的處理方法係冷處理。

綫 定 線

我都記得呢件事

整完炸彈仲要話人知係我整 整炸彈果班人真係無腦架喎

唔識就咪撚帶風向啦

個單位係紅色資本；成班狗做戲，明未？

中國籍

Push

被追問單位租用人是否有政治背景等，李桂華拒絕透露。

無綫新聞較早前引述消息稱，警方今早突擊搜查單位，發現大批懷疑爆炸品，今早七時左右，爆炸品處理課人員即場引爆部分爆炸品，有碎屑飛散到警車的擋風玻璃。警方爆炸品處理課經評估後，認為將爆炸品移離大廈有危險，將會搬到天台繼續引爆。工廠大廈對開部分行車線需要封閉。

睇完呢2段，出現左毛ee 問完知道個記者來自cctvb 個樣

冷乜鳩嘢處理呀
冷處理係要單嘢仲係無乜人知先有用
而家對面已經鋪天蓋地咁唱緊，目的就係嚇到人聽日唔好出嚟
我地粒聲都唔出同企喺度俾佢打不還手有咩分別

而家緊係出文宣澄清，話俾人聽黑警有晒老屈前科啦

唔好戅9啦

黑警來了

呀哥
你唔悶我都悶啦
有狗比人炸到斷手斷腳先出新聞啦
上次新加坡裝甲車 入埋泛民數呀笨

他指 TATP 是極為敏感及威力強大的炸藥，並且對熱力、摩擦力及壓力都有反應，導致處理工作有難度。

講到TATP咁危險,但偏偏d業餘人士係d咁簡陋既工廠單位整到,仲要冇走火自爆

又係呢招

之前2014 雨傘又出過

是但啦
話入面有白粉 核彈 都得架啦 任佢講

講到咁勁係天台引爆?? 你引爆左話係飛彈都得啦

做狗班人真係好冇新意

似乎係林奠想炸死伙計翻盤, 有人唔想死所以做嘢

收咁多錢維穩費都只係交呢啲9流劇本, 班老黑係咪已經技窮?

而家警察仲有公信力咩？

上次又係燃燒彈襲警署門口
今次自己又搵到燃燒彈
但冇見過有人真係拎出黎

明屈

班人根本唔敢放炸彈 要炸早就炸咗 成班垃圾淨係識整炸彈屈人

當年老屈環保團體 咪用過
過左半年唔告以為無人知

老屈得好明顯吓喎，有炸藥又會俾你班廢柴咁易查到，仲要現場得一個人企定俾你拉，飲凍撚茶啦

冷處理就得，其實無乜人理

咁簡單就騎劫到，政府就唔洗咁頭痕啦

點解唔檢獲美國旗？

佢敢用呢招屈美帝咩

我去印幾件「守護香港」T再擺幾把菜刀係隔離，今次班藍絲仲唔死

你正在飲用H2O

唔撚洗理佢

有無人會擺火藥仲光明正大擺標語咁撚on9
連查都唔駛查就話你知係邊個做呀
警察鑊鑊都係咁，真係用就炸撚死哂啦

假變真囉，差佬想死一個咪死夠一排。和理非有可能比佢嚇走，前線只會更激烈，班黑狗做野真係唔用腦

警方已拘捕一名 27 歲中國籍男子明唔明算啦

自編自導自演

建議加入不推post回覆功能

警方稱已調查幾個月

我見wiki香港艮族陣線發言人係梁頌恆
希望佢出來解話

跟左幾個月

幾個月前人人以為送中會過

有錢人（劉生）走佬去英國

平民個個想方法移民

無人想過有這個結果

每次大遊行前就出事

上次對住警車放氣油彈

跟左幾個月 唔拉？
多次大班示威 唔放彈？

我老豆老母睇cctvb又開始發癲

721前夕，驚犬搞單咁嘅嘢出嚟，知道咩事啦

屌 次次都遊行前一日 有冇咁橋呀 69屈汽油彈 721屈爆炸品

之前都試過啦, 高調話有通渠水淋中差人, 十幾個入院, 夜晚低調出院個個唔見有包札, 跟住冇件事

啱用咪攞出黎屈人,

工廈, 人地可能真係做工業用品

哦

整件咁既t-shirt 有幾難呀...
我地眾籌可能都整到幾千件印有民建聯既t-shirt 出黎啦

用以前啲證物做假案？

搵過個編劇啦
cctvb編劇真係唔掂
夠疆係條街玩嘛 次次都工廈
新界南大狗屋又荃灣
唔好當人傻啦

預左有呢d新聞，唔係第一次，5 年前都有呢類似野

梁頌恆

用番雀巢嗰招，唔會應

想嚇走和理非

警察個名已經臭到仆街
我仲點信佢係處理政治問題上會做到公平公正？

而家建制政府有乜做唔出, 又有黑社會

先搵幾個黑社會放件T-SHIRT係門口, 警察再上去都仲得

我屋企有哮喘藥，第一類危險藥物

藍絲先會信

可能佢地下次又整單

送中嘅

幫幫手呢

工聯會？

應該得香港驚犬做得出買污鼠落黎屈示威者,黑警死全家

警犬香港人：造謠容易闢謠難

冷處理 要屈你既A4紙都可以話係鋒利武器

係咪藍絲想聽日混入我地 炸死我地

同埋工賊會都有機會

根本唔使理 自編自導自演

做啲咩都唔會阻到大家出黎

場戲去灣仔拍嘛 荃灣咁遠
好心編劇做好d啦 唔洗驚阻路架

警察有好多武器，仲有水炮車，點拆？

樓主不如幫警察拆埋啦 屌你老母

咁班狗真係唔好返工啦
隨時炸死撚左

假到咁 仲有人信(警察)?

呢啲手法會唔會係梁生再掌權

邊忽民陣

驚記者好快到“爆炸品”呀

下次現場發現核彈 但太危險現場引爆左

整都唔駛整啦
拉埋拉埋咁多政治犯 證物房你估無咩

吾公三桂，天命所歸
反清奪位，即日登基
金刀為記，玉璽為憑

屌 劇本fail

//原來幾個月前O記已經預視到幾個月後要暴力反送中
同五點就知九點發生咩事一樣，真係好有先見之明。//

就算係又點？

幾個月已經查緊
今日時機成熟

popo gj

咁都捉到咯～ 咁個遊行安全晒啦～ 可以去終審法院啦

有冇香港民族陣線既人出黎講下

戒嚴啦 唔好諗喇

雖然唔覺得需要解釋
但如果真係要講
我會覺得呢個禮拜警黑合作無間
630同元朗都睇到差佬有黑社會支持
今次佢地求其用個武裝庫放幾件tee 同頭盔屈係反送中有幾難
同埋咁大件事先拉到一個人, 罷明得一個人收安家費啦

唔係我幻想, 我真係咁推斷

香港民族陣線？

咁我地可以安全遊行
是唔是要多謝警察叔叔？

聚焦聽日721好過啦

係有人咁堅既話 點解你班狗仲未死？

舉證責任在控方

洗撚理點拆

有人冒警

高調拉人 低調放人

戒嚴！有冇見過！

悶啦 有冇新招

根本唔使拆
擺到明質你食死貓

終於明白點解777唔幫菲律賓俾人屈果幾個香港人

燃燒彈要拎去引爆

又唔係拉到人放件衫就話guilty by association
大家唔再傳就唔會搞大件事

明眼人一睇就知係老屈

拉咗人之後見傳媒，佢講咩都得架！
佢話美國總統川普響入面都可以

次次都係後面搵到 前線冇人用

根本係

Push
文宣組做野 等大家睇下班黑警自己整既笑話

公道自在人心

根本就唔使理。

話有人被綁架 綁住炸彈係身救人
又可以改善形象
呢d戲先刺激

冷處理

我估佢想刺激D差佬同市民，justify 聽日武力振壓，大家小心

聽日講明著純黑色衫 依家搵到嘅係香港民族陣綫 咁明顯嘅組織衣物 有合理懷疑插贓 加上如果係嚴重影響安全/犯罪物品 犯人真係咁蠢放哂證明自己所屬嘅嘢係度？ 叫佢地用吓腦 停一停 諗一諗 點解咁巧合

屈個冇褲袋既人褲袋藏毒都試過啦
誠信破產既人冇人信架

今日於荃灣工廠大廈被捕男子為本組織成員，已經有律師協助保釋。

據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在該單位當中。有進一步消息我們將盡快公佈。

From民族陣綫tg

大佬呀, 今日搵到炸彈, 今日720邊個集會呀? 咪ON9啦, 咩都要拆

警黑一家親 又想屈

好煩，次次劇本一樣

我覺得可以無視左佢 因為宜家政府轉移視線

黑警扮鬼第一日知嘅事？
佢有心唔批就幾時都唔批
但唔好忘記
基本法保障我哋嘅權利

拆嚟做乜？ 專心嗌人聽日出嚟啦手足！

香港人係邊搵炸藥出黎
香港歷史有邊次出名暴動有出炸藥?
冇錯 就係中共搞既67暴動

得兩樣野要講
一係老屈
一係不割蓆: 官迫民反，已經事先有二百萬人和平遊行

比人屈

合理時間發現。 劇情編排同上次差唔多。

有乜要拆，咪愈描愈黑，你唔搞大班藍c聽日就唔記得左啦

不割
直認又如何？
齊上齊落

67年果陣要揾白皮豬去拆！

69前事件 2.0

未見過過期宣傳紙咁直
平時一接完張野都已經有幾條痕

咪係
同扔燃燒彈之後唔著草周圍走等狗拉既老鼠哥有得揮

點拆？
平時遇到啲假膠A/C大家點處理？

「接實粒膠啦撚樣」
Block，負皮，上一頁
「單機啦撚樣」
閱

佢地咪就係個堆假膠
一樣方法處理

香港民族陣綫 陣地廣播

今日於荃灣工廠大廈被捕男子為本組織成員，已經有律師協助保釋。

據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在該單位當中。有進一步消息我們將盡快公佈。

每次都大型遊行之前搵到乜乜乜違禁品

數個月前即係唔撚關反送中事啦

收咗成千萬，做返場戲好應該...

次次都係咁

喂 殘體字

67暴動

同魚蛋單野一樣wor diu

唔洗理係咪自己友
文宣應該著眼驚賊佢班仆街嘅可信性, 令人懷疑係佢地自導自演就ok, 佢識屈人我地都可以
聽日好緊要唔好呢個時候捉鬼

認真 今日呢單又遊行前一日 又話有頭盔 單張
咁巧合將咁多反送中symbol擺埋一齊
呢一個月睇過犬務署點一次又一次扭曲事實
自己用邏輯客觀諗 點會信班狗

文宣層面諗 冷處理最好
呢個時候開記者會
對家嘅目的都只係想spin
將「反送中」同「爆炸品」兩詞連上關係
集中五大訴求 叫淺黃勿忘初心 621上街即可

大部分溫和派唔會覺得合情合理

好明顯想聽日少人出嚟

摺櫈係十大武器之首，要小心d

O記表示，數個月前開始接手跟進案件

香港民族陣線

好明顯個名想屈民陣

老一輩唔識分

唉，我之前都講過，有梁頌恆支那持，實失敗囉，可惜無人理

又老屈

低調

唔好低能啦
真係自製武器會唔會咁蠢放埋啲衫係到呀

要唔信嘅人就唔會信

9upper

逆向思維諗，其實文宣可以用呢樣分化狗

不如話印埋自己個樣上去啦，都當人on9既

我估唔係
反而似係想聽日光明正大出水炮車多

推
信果個都傻仔

知唔知邊個單位？查下業主係邊個

香港民族陣綫？？
民陣？

民主人權陣線先係民陣

爆炸品同自己牌頭放埋一齊
話俾人聽邊個放炸彈？
弱智先會咁做囉唔該

到底有冇做功課

即係偽政府提醒市民可以咁做囉

民陣叫民間人權陣線

唔撚係啊

廢老新聞：民間人權陣線 = 香港民族陣綫 = 民陣 = 暴力

其實一早有人賣左批軍火比我地 你地班狗又洗唔洗搵埋佢地出黎？咪咁無聊啦 你估你地自己個朵未臭到令人知你講大話 屈我地？

嫁禍?

目的唔係淨係想屈人
係想令到聽日無咁多人出黎呀

O記話幾個月前已經跟緊個武器庫

用下腦先啦

可能佢覺得我地有人有預知能力啦

你做賊都唔會著大學soc t啦
當人白痴

冇諗過理
個別事件不作回應

人地叫民間人權陣線呀，做假都做好啲啦！

又話部個個倉"幾個月"
運動開始先"個幾月"

都話警務署班人係先知架啦 又提早拍片又預知有爆冷品

原來唔係屈 咁樣又應該點拆？

唔洗拆
政府唔回應訴求既結果
踢返個波俾政府

擺明老屈
拆乜

咁又係 政府錯

P牌加殘體 blocked

如果政府再唔改革 回應市民
終有一日迫出恐怖主義

調查幾個月，咁啱遊行前揾到，動機好明顯啦
根本就知道冇威脅，而家出黎嚇班和理非
真係驚都係藍絲驚啦

港版isis全面進場

人證物證俱在

好擔心
快啲向藍絲宣傳下

都講到暴徒啦 就算真係有又點
政府d字眼可以點再升級

幾個月前已經知，過左咁多次衝激都無人用
本身諗住到時炸死一兩隻狗等民意逆轉
點知經過新城市廣場單野發覺原來班狗都會反抗高層，如果真係死一兩隻狗可能成班狗都佢反
所以今日咪急急腳破左知工場，驚聽日出事啊嗎。

次次都老屈

明屈你有乜好拆,過幾日啲人就唔記得

扮完野請一毛帶風向
明曬

依家打手請唔到人連支那人都請？

恐怖分子

恐怖組織

大家小心d留言
呢獲野中就中硬
大家心照
但你地d留言有機會比人有位入或者累到連尼住比人比壓力交人
最好係唔好理

好事， 增加威嚇力，遲啲放炸彈根本就唔算一回事

之前先有前科今次又黎料，一個國際城市執法組織啲手法咁鬼低莊

爬下文fact check先

好無聊

冷處理！不割席，集中721

擺到明屈又使乜拆

個個都知黑警最愛老屈架啦

有有熱處理

一係就冷處理，一係就送佢官迫民反四個大字
一係就宣傳上講係拎黎counter水炮車

不過剩係睇連登都見你班人鬼打鬼
今次都應該搞唔掂

佢今次已經唔批到中環
班狗要做9我地要理由咩

貼返5年前果單出黎動搖返信果班人，由克警既手法，搜到d所謂化學品係d咩, 環保回收倉比人當左係咩，到最後低調放人
唔使直接駁

暴徒捉晒
聽日安全

好驚真係弄假成真，原來香港仲有幾百個軍火庫打得爆香港三萬警力

警犬老屈craft beer做汽油彈？

官迫民反!年青人仿效工聯會67暴動，製造炸彈……

拆乜撚野
黑警個朵咁撚臭都無人信啦

警察發放未經証實消息唔係第一次

好人好者點會比人放炸彈

點解依個時候藍絲唔會咁講

好嘢，義士有排坐

個別事件

跟進左咁耐先捉一個, 屌你要收網唔係應該一網打盡, 捉賊都識同時行動拉人, 今次好撚假攞

屌你老味
你真係我見過入面最低質既一毛

點解無黑色旅行警告？

示威邊有話限制唔限制

咁應唔應該post上reddit 話政府老屈？

香港民族陣線認左條友係佢地既人

想炸邊度？

大家話唔洗理
咁俾人拉嗰位巴打點算

有人想放炸彈，要諗點算果個應該係政府，我地有咩要諗

呢鑊野tvb係咁播，有曬證據

你條垃圾希望你死全家
仲要死法好撚慘果隻
做3毛做到你咁撚hea
手足手足 你老母就做你手足啦

民族陣線認左係佢既人

點證明係佢地？

有咁高威力嘅爆炸品起度，唔小心處理就乜都炸哂嘅情況下，係仲會唔會放咁多資源起度搏GG，乜差都燒哂佢，等如你會唔會起放重要野嘅保險箱裏面放危險物一樣

仲有一個咁危險嘅爆炸物存放點會唔會浄係放一條友守住，就算主謀唔驚，看屋個個都驚啦，搵兩三個睇水都要掛，中共係咪窮到之前請人拆大埔買花牌洗大咗，依家無錢請多啲人做嘢啊，諗呢單野出嚟個個人九成唔經大腦嘅

講真，要整炸彈炸你老母，會將炸彈同組織衫放埋一齊？有腦都唔會啦
你班狗又會咁理所當然搵到危險品，又咁岩組織衫同反送標語放埋一齊？

佢唔批你係咪唔出黎先

而家手足做嘢要問過班狗㗎咩？填個表話佢知「我x月y日係z度屌政府啊，埋黎打柒我啊笨」咁啊？

班沙田友都日日落新城市屌SHK啦，使擇日㗎咩

班狗呢招就同2014年單嘢一樣，老屈。佢哋做嘢根本就唔使守規矩，我哋係咪要傻更更咁企係度繼續同佢玩乖仔遊戲先

推番上黎先
黑警加3毛
明哂

究竟邊個整

呀蛇砌生豬肉唔駛你故

因為好人好者都唔會係藍絲

CCTVB仲話之前幾年有香港後生仔試過制造呢隻野

引爆是咪毀屍滅跡

屌我屋企兩老係咁捉住呢單嘢屌

揾到漂白水同去漆劑？
是但一個裝修佬都有

咁五金舖才應是軍火庫啦

唔洗拆，既然佢地想搞香港狗肉節。。。

[721] 溫故知新：環保倉被當武器庫 警半年後撤案 被捕者：一句道歉都冇，通知一聲就算！

禮賓府

如果係真
香港民族陣綫真心智障

我啊媽真係信咗

tvb係咁loop

好多人信左

呢個可推

驚今日多人出黎

之前係亂屈, 今次係夾硬屈, 唔好輕視

加埋之前郭文貴事件, 似係連串針對計劃

感覺係有鬼

正常搞到甘，點會放自己地方

舊廠整蛋糕單嘢而家仲有幾多人記得

中共睇中游游立法會失勢，無人支持，之後就可以強加故仔

你試下同一件事係眾志，大家鐵定唔會信

仲要遊行前一日先嚟上門

又話跟左幾個月

黑警都幾好耐性
4月開始跟
唔怕69炸 唔怕612炸 唔怕xxxx日子炸
720先上門
係真既早就郁左手啦

呢單野主要係用黎作新聞比藍絲睇

巴打心水清

班狗6-8用完
7-20又用
厭唔厭

攞電油做燒燃彈咁on9? 點燒著呀

梁頌恆again